仲有無人記得正常樣個條友？

佢仲有無係煮八做

已經無人記得